美股認真討論區 MC

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

留名今晚鳩叫

隻6185 痴撚線
睇嚟Bj想嚇啲國民啪針
今晚係bntx mrna

推

似乎tsm唔會點跌
不過都斬咁d支持gme/bb

YOLO

今晚仲唔大把人fomo bb

但其實bb真係有依個價架喎，我覺得佢仲係undervalued

上星期入咗 快啲大聲叫YOLO

依家個市 敢yolo就可以發達

人生有幾多個大龍市大時代

孖盡一鋪黎call 魚躍龍門

人定勝天 盡力上演

已經準備好衝上船

盤前師集結

屌你個gif

不問價入

market cap AI 12B, PLTR 50B, BB 0.79B

根據360 Market Updates預估，2020年全球低軌道（Low Earth Orbit；LEO）衛星市場價
值為3.184億美元，預計到2026年底將達到113.20億美元，在2021-2026年期間的年複合平
均成長率為20.0%。

特斯拉執行長Elon Musk的Starlink的LEO網路在過去10年中已經在美國獲得了8.85億美元
的撥款，用於在美國建設農村網路連接服務。其實，SpaceX正積極推進Starlink專案，著
手為加拿大和美國北部的初步測試用戶提供衛星寬頻網路服務。

為了追趕SpaceX的腳步，競爭對手OneWeb必需獲得充足資金，以在2022年底之前，完整布
局648顆的第一代衛星艦隊。

就在OneWeb缺乏資金的時刻，於2021年初終於獲得來自於軟銀與Hughes網路系統公司額外
資金，使其總資金達到14億美元。其中，軟銀集團向OneWeb注資3.5億美元。此外，日本
聯合企業和美國衛星公司休斯網路系統有限責任公司（Hughes Network Systems LLC）共
向該企業投資4億美元。

OneWeb的使命是在全球傳遞寬頻網路，以打破數位鴻溝，並讓未來物聯網（IoT）能通往
5G的道路。因此，OneWeb的LEO衛星系統包括：全球閘道器站的網路和針對不同客戶市場
的一系列使用者終端，以達到提供負擔得起的，快速，高寬頻和低延遲的通訊服務。

OneWeb曾經在COVID-19疫情期間，在發射了74顆衛星之後申請破產。隨後該公司由印度企
業集團Bharti Enterprises和英國政府領導的新的所有權集團接管。之後於2020年12月，
OneWeb再發射了36顆新衛星，這些衛星位於美國佛羅里達州的OneWeb Satellite（OneWeb
和Airbus Defence and Space合資的企業）的組裝廠建造而成，使該公司的機隊總數達到
110顆衛星，所有衛星均正常運行，並獲得國際電信聯盟（ITU）的頻譜優先權。

目前獲得額外資金之後，OneWeb將於2022年下半年，向北運行50度。因此，到2021年10月
至11月之間，其衛星艦隊將覆蓋阿拉斯加、北歐大部分地區。到2022年5月至6月，OneWeb
的LEO衛星星座將覆蓋整個世界。

其他值得注意的競爭者包含：亞馬遜的Kuiper計劃。

無論是OneWeb或SpaceX StarLink的LEO衛星不僅可以提供寬頻網路服務，還可用於定位，
導航和定時（PNT）服務，而且該服務不易受到干擾和噪音的影響。更可實現70cm精密度
，並且可以通過軟體升級來實現，未來發展值得期待！

依家先10B都未到

石仔係唔係出咗嚟
有冇咩指數可以整

Tsm

石仔轉身太快 跟唔切

佢長期都係到 唔洗整

上牙

完了

石室友活躍指數

升熔ok?

公海好多gme

離賭場開門尚餘一小時

praise the sun

好多都係冇聽過嘅 username / P 牌

盤前師就位

本身升到12冇入 見佢再升就冇再諗

12入左幾十開左倉咋屌

Bb 呢啲概念嘢
始終都係宇宙gme 好
有基本面有實體店

ft無盤前
得個睇字

快手互含po上即熱第10

有，遲小小姐

轉頭再追囉 第一浸fomo完實回返落15蚊左右既

追一注先

乞衣po

gun

係香港人就記住要提人散水

speedstar車隊嘅車手

呢間野做下功課先 如果唔錯佢同starlink 上市都要掃貨

依家要散架啦

成班乞衣推到幾百頁

數字巴仲鞭緊

笑左

其實我覺得真係未必會比依啲咁撚勁既科技上市

GME睇100

我侵喺廿年前都好似係BB用家

暴巴有冇連指啲data

我要借margin allin.gif

港女憑乜？

連登=丐幫

Xilinx 財報關唔關AMD事

我登大贏

收到
酒牙

個po 變番兩個字, 天地循環, 股災is coming

有d人窮唔係冇理由

微訊女個位巴打有冇update?

教主你帶美女千升ok?想聽你講口號

BB個泡沫大到想像唔到

學生初試投資

學生股神再次殺到黎
香港九龍新界無得避

新年ching chong

明顯係美股估值過低喎
乜撚小米騰訊 咁都值呢個價
咁faamg呢啲起碼都要升返30%先合理

第幾個acc

國家隊

差依個post入面問，今年yr 1 買乜call必贏

正確

BB PLTR GME F NOK
全部十倍股自己揀一隻入啦

出去大叫酒牙會俾人屌白卡佬

地產，銀行 d水落哂科技到 只能咁解釋

我叫酒呀！

學生想用少少loan投資
想試下買option 咩叫iv beta嗰啲?
最近bb同gme升得好快 現價入call得唔得？

Gme點十倍

太多新人同少年股神
想減倉

PLTR都50B, 點10倍, 變tsla咩

6668 火箭 抽唔中

elon papa舊年唔係話2 3年後上starlink咩

信WSB

D 人真係以為佢20 蚊就好細隻咁

有無人可以幫下手
認真認真認真

未賺第一水 冇事冇事 見到學生股神教人借錢投資就驚了

Target price 4000

建議你唔好買

繼白蛇之外又有多個memes

So funny

十年BB FANS 揮手區

呢個留言你應該貼去學生股神po

On9$600喎

我覺得3690值至少將來會過baba頭

痴L線

都係個句 唔好助人發達

我覺得真係講講下GME 會變第二間AMNZ

SI就真係10倍股啦

唔好阻
Yolo

Gme 420.69 🚀🚀🚀

今年無人問到grad trip 基金點賺
所以股災不能發生

真

你阻佢 最後佢贏 佢實憎死你

君子愛財,取之有道

馬上贏左呢

唔好阻人發達

點解要阻？
啲錢係佢憑實力借返嚟

信你唔買，萬一財自左，你養佢一世？

我都唔係入gme 了，超勁多post

你阻唔阻佢都唔會見得番佢
財自 or IFC

阻人發達如殺人老母

到時後真係要跳IFC你比的士錢佢仲好
雪中送炭永遠好過錦上添花

你的同事就是你？

gme同pltr bb班賭撚走哂未?未走出聽日先上

13蚊gme果陣班撚樣係邊?

其實唔關多唔多post事，一個post多得幾多個人啊

梗係

鳩UP, 會唔會有幾間hedge fund 因為short GME比人強制liquidate 成個倉, 之後唔小心引發金融危機

配股就搞掂

家變中......

我真係唔想佢死
仆街，佢個倉120萬hkd,借埋孖咪成兩球
二百萬推一隻call?我真係驚佢死
但學上面巴打話，阻佢，真係爆上去又點賠比人

個個轉晒staycations ，是旦買TSM賺幾百美都夠啦，仲要問！？

忘巴中肯

聽日嬴半億 你比返人? 制就佢自己禁 你無野可以阻止到佢

真係最多講翻句小心就算
輸晒咪到時幫手睇下點算囉

阻人發達正仆街

忘巴永遠袋錢落人袋

人地準備財自笑緊你咋 幫手

講真𠵱個月尾夠精彩，又Mega Cap ER Week，又有老散大戰機構空軍

我都試過120萬推一隻call 不過唔係末日
最後一晚-40萬

我著名tesla撚
無1300唔會放

想問美股有冇邊個網好似hkex news咁可以睇番企業嘅公告？

人地一晚就可以揀樓 做咩阻人

建議唔好再出聲

唔係多人衝入去先升得快咩

咁發咗唔知會唔會興奮到心臟病發

配股折讓俾大戶平short

咁大個人要跳無得阻
唯有講句贏多啲
再計埋西隧錢俾佢去ifc

借$9.8佢坐隧道巴算啦
益鳩咗佢

千載難逢機會黎

建議你同佢一齊孖爆入call

如果你禁住佢

最後佢賭中既

你全家搬定屋企差唔多

講緊你條撚樣阻住一地一晚搵千幾萬

嗱，BB真價投

呢度都唔小講將來既撚樣
唔睇幾日炒上但唔係有極利好消息出左

聽日再見巴打

會唔會俾人告manipulation

真YOLO

WSB得5-6%Gme總流通股
好難打贏short side

我又覺得未必會死 ，係我唔夠膽
阻唔落

支持佢，中左你可能有部tesla
輸左你最多出的士錢俾佢ifc

點睇都係一本萬利

未想破產住

準備好數錢未

all in or nothing
住洋樓 定 跳樓 睇呢鋪

關你咩事？

巴打你無輸

配股的事能算manipulation麼

Ifc都有個伴呀

時也命也
佢咁都賺到真係抵佢賺

算係朋友
做野又幾夾到

最重要係靚女嚟

不推文好唔好？

做好風險管理

大戶

如果真係升到仆街你俾返錢佢?
唔係你既錢你企埋一邊睇戲好過啦

順水推舟
一句支持換到部tesla
人生太短 出手要更大
槓桿槓桿再槓桿

真，咁大個人自己諗
有咩風險點會唔知

係貪欲面前風險算咩

其實支牛d息咁撚貴 貴絕全港
佢黃我都要考慮下啦

恆大汽車都4000億, NIO係咪under value

好過自已買call

我真係唔係賭，入下入下就咁多

盡咗力，我叫佢真係一意孤行都分注玩
唔好一開市就allin

靚女就推佢一把啦on9
到時萬一佢真係破產 你去接濟佢就可以食埋佢

我隊千幾蚊買呢個禮拜tsla call
都諗好耐都未諗掂
真係人有多大膽地有多大産

靚女就由佢啦
到時衰左你咪可以接濟佢

係朋友就唔好阻人做佢想做嘅野啦
你當自己係乜 你係佢老母咩

我都認同，佢係靚女我一定唔阻

無不推文sor
公司mouse壞壞地，成日連click

情況開始轉差

岩啦，到時你有錢，佢要錢，之後既野唔洗再講

咪係仲要自己唔一定啱

啱 再唔係交俾我

推過啦
身材麻麻，係樣同腳ok

靚女我一定支持
最重要同佢講一句財自唔好唔記得我

大把人賭命買call，連call玩法都唔識賭啱上wsb哂命，賭錯就

到時幫襯多幾q咪得囉 話晒相識一場

半粒鐘 盤前師FINAL CALL

巴打好ball

呢d花生 上黎update下好過

我覺得佢會財自 但遲早輸返

等佢破產再雪中送炭媾埋先係正路

TSLA閪到歐盤得番700唔夠

做佢對家，賺咗份返一半俾佢

認真幫你分析下

你講句支持到時後大升佢隨時送部TESLA比你
大跌佢跳左你又無手尾跟

你講句唔好到時後大升佢屌足你一世界
大跌最多咪講句多謝好彩有你呀BALABALA

做人做狗自己諗

佢贏左就可以不想努力

700 就黎值萬億鎂

輸了要出黎跑山

lm 睇申請破產同守喪po

好撚有道理
如果無感情咁睇

夠啦，樣同腳正已經無得輸

bb定gme

其實同事嚟
以前岩岩入職媾過，屌咗幾次，無正式係埋一齊，覺得大家唔夾，不過做朋友就唔錯咁樣

700有1T正常GE

屌女巴

要錢gme
要命 bb

gme最後big short會有我陪大家走到最後

準備book架大巴車班兄弟去ifc

咩字體？

跟眾籌pay俾忘巴租大巴

日本教科書體
所以有啲字出唔到

基本面/價投 gme
鳩炒/概念/泡沫 bb

如果計埋連登公海一架大巴都唔夠
要book架地鐵

冇買, 唔係應該安全?

唔好話我撚新人 當你香港人咖

新手想問一問 點解依25張合約會一下減98%既？

屌你啦

關，但我覺得影響唔多大

之後都無屌啦，有埋新仔
算啦，食過唔想再食

推上熱門

係靚女我梗係想佢輸

屌女巴撚狗

阻人發達咁on9
一陣今晚又夾多50%，到時到你跳ifc

一陣入d NOK
已有bb, gme

期權新手屌女巴

留名睇發達

買張apple put都唔止啦

認真 真係sad左2-3日唔想睇市

好狗

係咪假膠黎

入面好多真心

屌你，我睇到佢問咩到期
係公司笑出聲

留名跟進，希望有幸見證一對華爾街神鵰俠侶

呢張gif 好耐無見

都話溝過
咁有時收工夜咪問佢一唔一齊食埋飯

樂觀睇可能 GME 一鋪轉型兼發圍

我唔會多過半倉call信我

已經推左上熱門

買咗steam可能得

wsb gme bb pltr佔據晒板面

太陽神教靜靜地大賺

開始feel到再講落去就會off topic
btw more details

WSB大軍仲係到
呢到輸都最多係輸左一巴右一巴

根本就係SP今晚約佢去酒店開市執劑，執完咪知IFC定第二Q

話咁快又100個po lm
抽水巴啲圖又靚 抽得又靚

今日tan回少少就補佢老母

回條撚，to the moon

洗鬼靜 個個幻想緊自己一夜暴富

其實一條女肯單獨同你食多過一次飯都中8成

WHY NOT ALL

食隻同上床之間有好大討論空間

屌女巴做乜出左去撚狗

留定位ok?

笑咗

講呢啲好過Gme

對比50蚊基本面話抵入
tesla都係咁講笑尻人話唔抵得gme係下隻tesla
班撚樣高手我真係唔覺你係撚樣

仲要平時幾多分析屌講咁多都係50 60先追
入gme個po睇下

大聲叫YOLO🚀🚀🚀🚀
但我玩sofi正股

咪癲啦，我依加每晚收工準時返屋企睇市
扑野？咪阻住我

巴打一定好靚仔

清一定好靚仔

我覺得屌女巴係花式教人玩call

新手買call

10000x
在座各位都係垃圾

配股買cdpr

嘩 原來一季做成5 60億生意

呢個年代高大靚仔就大曬啦

唔係，正常四眼毒柒
係有做下gym同把口好少少

個do 平時無入黎呢度架咩

盤前都未開

1日都唔一萬幾千

屌女巴個po斬下眼即時熱門第2

毒柒係謙詞，事實係把口唔錯，大隻，四眼

個post好似好多人都唔識屌女巴咁

其實gme做咩突然咁大波幅既?

300 ok?

散戶狂買GME正股夾short side平倉
越夾越升

屌女巴又玩野

我開親post都會上熱門

連登契仔

你會唔會再入

仲要有咁多負債唔講以為gme識整火箭

就黎5點

本來會 但唔想同出面堆股票都未識買既新手同船
坐BB Pltr算

食完飯 之後果步應該點
呢個step好難

連郡新手推post指數Ath緊

年輕人有無反思點解上上星期5 守喪日無call盡

其實我無睇到咁利好 只係自己鍾意打機
同埋多左人打機
都係諗住渣到21年尾睇下點

無班人等升到浪頂先去分析咁好閒情逸致

nok call 埋伏左好耐, 唔知個時間囊幾時先挖得返上黎

泡沫大到不能想像

幫佢揸機影相 賣相好快賺番啲錢

仲有啲咩好整
執石指數要諗諗點搞

如果現實世界有霍景良，一定比連登仔日日鞭鳩佢有錢唔識執

飲唔飲野

張圖21號貼到依家

咪搞阿叔

真，用身體做槓杆！再買call!

有冇人提過
白卡記（V彈）指數？

有預感今日gme係V型撚狗

又開成人台，今晚個市一定龍

馬匹準備入閘

出多幾個呢啲post有警世作用

大戶點會俾人告

我tan107 特價你地又要驚，今日ath

如果人哋收兵呢

If Not Now, Then When?

NOK有咩好

伏味濃 突然配股就玩完

尋晚已經買定花生等睇 GME

AAPL

其實個重點唔係食完飯之後，而係成餐飯你同佢傾計你會感覺到佢開心定唔開心，一條女幾靜都好，對你有興趣會問你好多野或者講好多野你知，你feel到有機咪借d意問佢食完去邊

通常都話無呀，返屋企之類，咁你可以食住上問佢不如搵個地方傾多陣啦，講得好你都中9成啦

利申，我都柒過，試過人地真係純粹想收工食餐飯

推post指數呢

係咪要整返張 16:59:59/04:59:59
盤前開市圖

推到gme 入sp500

盤前師 FINAL CALL

整咗

單日升唔到50%好難叫大賺

108個日買咗 咁難得回調

價細 + Big name ..............

諗起有個IT狗笑話
話係stackoverflow問問題，只要特登問到錯到七彩，就會九秒九有答案

睇下GME自己會唔會同大家一樣想貪到盡

忍左兩日 要爆喇

美國律師打贏先分錢 無成本

要等1-2年先賠到

有得諗

石子準備盤前放tsm

BB

你傻散有律師，人地citron無咩

3T每日都係特價
下個月唔好返嚟揼春

唔好傻啦
買少少見證歷史
你依家高位入嘅話真係有風險

5:00 連登仔不問價支援美國佬

道期滅世

呢個好笑永動機

屌女巴你無事嘛 輸好多?

無論點都係散戶輸 食花生算

有得屌就屌左先

納巴做乜咁嬲尻

QQ升咁多
阿木會升幾多?

咁都要試下先知

我有啲身痕想入macbook pro 13
舊年入左
se2020
ipadpro
applewatch6
ip12pro

舊年之前只有ip6plus
諗唔到點解呢個星期唔call爆佢

最緊要特登倒轉講
連郡最強就係白蛇change my mind

盤前GME幾多
開市又幾多

呢單係咩？ 你朋友乜槓桿都做齊？

打機用steam咪得

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

從來唔送未得手既女返屋企
好柒，我細細個都唔做
谷住谷住又要返去打飛機

我好細個開始都係屌完先決定係唔係埋一齊，係讀書果陣就拍咗先

垃圾Nok都有

道期 納期 已經係irrelevant, GME BB to the 🌕🚀🚀🚀

咁點樣由傾多陣變去酒店張床傾多陣?

21號黎

2% 倉 咪0.2%

好緊張, 結果會係點呢
無貨

BB 我真係唔驚喎

羅素

cls
想像下 下次佢上水嘅時候 兜野車呢張圖去佢面
佢會有咩反應

賭場依家野
舊年聽人講, 壹傳媒個次, 佢同事掟一球落去
咁就賺左五十個
dklm

買aapl call送最新mbp
m1 core新體驗

首先你要有車

dllm

gme都屌？

入閘

電訊野好似賺唔到咩錢

白卡佬印銀紙
豬極都有

原來係識奶

各位入閘未

又幾有道理

鞭策下,

利申: 冇貨

基本面is nothing

盤前師準備

Gme

各就位

Gme 墮馬

76

Sofi睇盤前師玩

咁講股票短期都係情感主導啦

其實傾傾下會知
好多時條女會俾signal你

80

8字頭

GME 80

一開就80
開盤100

Cciv

66高追過夜都有賺

Gme bb

唔mon實又點會次次蒲得咁準
白蛇 I甩褲U

CCIV咩事

盤前個價郁到好似開市咁

TSM玩撚完?

AAPL GME BB PLTR

GME大賭場開始啦

Bb

香字頭破產未？

今日係咪又會好精彩

Gme 80幾

GME睇個勢

1705前上90

CCIV

賭場

今日不問價支援宇宙gme

CCIV痴咗線

85

直接100開盤啦

自從上星期short call gme 今日人又瘦左 減肥好方法

Sofi盤前食花生

GME TLRY 2.0

gme +30%

屌 我想訓教

BB咩事

屌BB一下爆上18...

BB 都變做半個賭場

訓定先

appl投名狀班龍軍感受下咩叫高處不勝寒

GME

100

FUTU做乜撚野。

說話的技巧

屌你盤前咁龍，開市點算。

估10:30一開市$100

bb+25%

我樂見其成

WSB個勢有啲強

差啲入錯第隻bb

頂，上星期call FUTU GME同BB咪發撚左啦

準備走咁啲就差唔多
之前已經走咗啲

開市跌番d好喎

癲左呀

原本諗住入d 15/18/20蚊 BB call
依家無得入了

bb🚀🚀🚀
bb🚀🚀🚀
bb🚀🚀🚀

90幾放曬啦 無貨啦 我屌佢老母

...

好懷念

都係有人問我先分享下
唔好串我

畏高想走了

BB
連登的小孩 一晚長大

今日係妖股日

SI一嘢就80
仲諗住追多啲

個巿強到完全冇力跌

SH巴

Gme 加唔加好

Bb做乜鳩

我哋同wsb 唇亡齒寒
你哋支持咗未？

中概股係我爺爺，ELON係我爸爸，CATHERINE係我媽媽，大奶奶呢？

將個成年profit加本一次過沖落海

盤前師真係恐怖

個市癲到仆街

BB炒到18完全估唔到

仲記得上星期成個財經台都話aapl係廢老股無撚用嗎？

有無指數追蹤熱門有幾多個財經台post

做乜咁睇唔開...

唔係個市癲
係個別股票啫

好撚恐怖

短期目標價: 60

認真答你
你cancel左stock enrichment programme未
唔係你啲貨可以借比大戶沽爆你

有d想賣走d BB18蚊

我大Fubo上唔上到40

permabear: never never short meme stock

你自己對比番GME 之前個股價
下下都話升得快冇位加貨

價投都變賭徒

燒山...

個市其實唔係升好多

3%以上先再講

宜家興yoloy gme bb 20%+了

蘋果破頂 好撚想返手 PUT 但入左龍軍LIST

大家唔好gel

係gme bb面前，我堆arkk se tesla tan= 熔斷左

正義之絲

咪gelbtw
升2％真係廢老股
Bb 都20％啦

仲諗住100蚊加倉futu

上星期五叫人唔好賭gme果d人會唔會覺得尷尬

被賭徒

gme開市落番16得唔得

Appl空軍靠你領導了

不問價追call

係時候放d...

訓定覺今晚起身睇

$F 竟然無西冧

契媽

AAPL呢幾日炒上黎 業績伏味好濃

bb真係gap up 20%

人地幫我哋推bb pltr 我地要回報人哋

八分鐘，射左兩次了，一陣又可以入Office屌鳩阿姐，再沖杯米青Coffee比佢。

睇番財經台新post index

只係個兩三隻癲者
你話tsla 升100, nio vpex 升10, msft amd tsm 乜柒都升, 咁就緊張D 者

CCiV又數鎂

唔會, 只會叫人賭閑錢

Pltr要推大力少少

無跟到wsb搵食
後悔中

狂牛碎金鐘

Bb🚀

有冇人想高j bb

BB落返少少得唔得 未建好個倉

點解會咁架

等apple班傻仔接完貨，我先一put收他皮

升2% 收返埋啦，今日gme 日

(利申股東)

無淡雞做燃料點爆升

put佢

一陣19:5x 又有一波

今日都咁撚高點入

今日個post推得好快完全跟唔到

係條隊未行, 你就要入左隊先
人地條隊都行撚左, 你跟條毛

盤前龍

升官發財請走別路，貪生怕死莫入此門

pltr 32.5放哂

SH 到20

道期jm9

BB
但係Sofi冇盤前

放咗 唔驚 等佢特價

想開心下啫

美股認真討論區 MXCIX

等開市滅世

轉身

Bb i am ready

諗住幾時J

咩野令你仍然持有呢隻垃圾
係愛定責任

仆街
頭先佢同我講盤前升20%
佢今晚訓身執5%即走

我知佢性格，一定執到15%都唔撚走

收到💎🖐🏻

Top hedge funds earn $63.5 billion in 2020, highest in a decade

The world’s 20 best-performing hedge funds earned $63.5 billion for clients in 2020, setting a record for the last 10 years during a chaotic time when technology oriented stocks led a dramatic rebound from a pandemic induced sell-off, LCH Investments data show.

The average hedge fund returned 11.6% in 2020, according to Hedge Fund Research data, lagging behind the S&P 500 index’ 16% gain.

Last year’s biggest earners include Chase Coleman’s Tiger Global, which earned $10.4 billion, Israel Englander’s Millennium, which earned $10.2 billion and Steve Mandel’s Lone Pine with $9.1 billion. Andreas Halvorsen’s Viking Global Investors earned $7.0 billion and Ken Griffin’s Citadel earned $6.2 billion, according to LCH data.

Ray Dalio’s Bridgewater Associates, founded in 1975, held on to the No.1 ranking since inception, with $46.5 billion earned, even after a terrible 2020 during which LCH data show Dalio lost $12.1 billion.

George Soros’ Soros Fund Management, which no longer manages money for outside clients, held on to the No. 2 spot followed by Mandel, Griffin and managers at D.E. Shaw who rounded out the top five performers of all time.

In 2020 only Dalio and John Paulson’s Paulson & Co., which earned billions from housing market bets during the financial crisis, lost money, the data show.

ft要9點先j到

個人覺得gme個價遲早會跌，個問題係個音樂椅遊戲玩到幾時

佢入左？

如果我起到身我都應該走左

廢話

唉...

睇唔順眼好多唔識揀股既人串柒柒

因為係27蚊貨

阿婆都識講

Ib 好似加保證金 預左大波波

到時都回返lu

走咗四份一BB正股
大家加油

唔自律

我覺得大盤咁龍遲早會跌 係時候價投sqqq

只入arkk，日日賺

GME 80 多謝佢帶升埋Fubo

廢話嚟，有無邊隻股遲早都唔跌介紹下

牛牛要升到幾時

口講屌厭咗，心底仲未忘記人

你算鳩掃啦 正股都渣唔實 仲話call

咁希望佢做到啦

執紙皮既呀婆都識講真心

咁咪岩岩到入貨位

TSM開車了，大家加左倉未

佢等call

所以咪同你講撚左

唔會阻人發達

如果我, gme 我應該食左
bb 玩多一兩日先囉

佢應該係盤前+20%入

又一個嬴就嬴粒糖 輸就輸間廠既人版

正 bb坐貨都可以享受賭徒快樂

星期五加左
均價低你少少

我星期五走左d
依家想入返係咪好on9

盤中
溶啦溶啦溶啦

廢話 唔識玩股都識講

d人都唔知自己買緊乜

發覺石巴馬後炮之鬼黎

有冇人整理下

盤前已經8x, 你同事仲入唔入

agger

話說有無人住中西區
點睇尚賢居
想租返呢邊

入BB啦

跟住wsb黎炒
free money

追下bb

點解要走呢 SH賺錢好輕鬆

講真，而加個感覺似同事/朋友/妹都唔會係男女關係

除左DFV有邊個知GME係買咩

遲左15分鐘睇GME 已經81

BB CCIV

上過4X樓
望維港

Pltr demo day 前走好唔好
感覺都比WSB 班友玩爛左

今晚一齊ath

均價60 未驚過

NOK都有機

一張最多贏5蚊 輸就可以輸60蚊或者更多

on9仔

手持gme bb pltr 同wsb一齊夾爆大戶

shitron

冇信心咪拎cost走用profit玩

岩岩開始火箭就Ching Chong

美股認真賭博區

Bye bye

琴日同今日都小左上黎
睇到好嬲
唔知小西有咩感受
講左咁耐結果都係一堆賭仔連股票都唔識買

LATEST UPDATE

唔好逼害石仔

佢一開就$81。

咁點解當初你要買啦 唔抵賭既野 就連場都唔好落啦

當買個教訓啦

有無中出過

OH...係另一個盤

邊位巴打盤前又搶高NOK
4.2入唔到

轉左去GME
仲要一開果陣紅色走

CCIV $14起咗倉
cciv升到咁 真係老懷安慰

星期五23賣左早知訓多半個鐘唔睇乜事都冇
等真係合到先買算

入了Nok

會唔會拖手試下水溫

常理係要, 但呢D股已經超越常理

未開市就ching

今次吹撚到係老散assemble屠大户

今日係唔係冇人會gel bb pltr gme以外既股

摸到無得再頂

我都放左佢合到先入都唔會遲 輕鬆！

瘋了，全部都瘋了

遲早會跌 跌到咁上吓就會升翻
升翻橫一陣又會跌翻

環保膠唔識跌 冇人講

有冇一見佢心跳的感覺

就係你

BB GME

可以賭19:00

上星期先入市既朋友已經去玩GME

ching點睇咁透的

futu

無2成 gel出黎俾人恥笑

放$BB 果d好快d而家最低位放哂
唔好阻位拉升

今晚真係大牛市日,全部都升

召集石家莊親衛隊

爆煲味濃

音樂椅

無 純粹想快餐
開唔到口去爆房

得4張bb call

連垃圾股nok都炒起 wsb大神 下隻炒Nok可以嗎

咁姐係佢對你有嘢

手持bb 想轉場 idex
幅圖靚太多

已經變妖股賭博區
點gel

由你有感情果一刻開始，你已經輸左，沉船呀…

大家當我玩膠笑下我無所謂，希望唔好人借錢炒/學生哥鳩衝

手持gme 揀緊屌咩閪

同連登差唔多

咩嚟?

得PLTR

仲有 希望今次見到個m字

大家都痴左

無人gel tesla果果了

呢個時代直接車埋去喇

得300股bb 仲慘過食棍

想賭咩自己選

訓身但執5%就滿足？石神教？

屌你未入等埋開市先OK

細水長流無人吼

GEL到咁,要跌了

我上星期有推介架

買張垃圾把撚

GME,BB,CCIV 3大盤前爆升股

NOK 1st stop $5

3張leap call唔知食糊定放紙鷂好

350股

有邊個諗到呢部咁既野有爆升既一日

大家都唔中意悶悶咁贏錢

利申 悶悶價投派

得8張, 一開始點唔入80張

等鬼佬起身後睇下bb gme咩環境

盤前升得1，2％
見到bb gme , futu 情何以堪

TESLA 果果 靜靜數鎂

無知一問 PLTR都關夾爆大户事？

我19買得1000股

小西跌市先會出黎定軍心

廢老唔該去返老人院

推post好快

新一年大家又變返A子教

就算會都會public offering先

我會坐多幾日先，有profit唔怕坐，搏佢黎多一兩棍

幾時改post名

你地買左數錢機未？

Cls 實體keyboard不知幾好用

十年前已經用緊

9成sh
10% yolo

得返100股點睇

Time will tell

+4%
得1成倉gme

唔緊長線股，唔驚

個post快到追唔到

你自己靜一靜十分鐘再睇返呢句，睇吓你自己講咗啲乜廢話出嚟

美股賭博討論區

道期滅世 唔得閒理

最重倉 I have a position
依家好淆ER炒車

廢老指數過時了

講咗好耐 未轉名已經講咗唔少次

GME準備90

Hi暴巴睇嚟係時候加個連登賭博指數

要上90了？

我果陣仲話 23年15 leap call 要升到20先有賺 再升成300%...悔改了

呢個真, 真係要買8股

妖股賭博叫春區

準備$90

唔使諗 今日所有指數都係ath

係咪唔明wsb 玩膠姐

gme 大軍準備入城啦 起戰歌

唔算大鑊者

曾經想買比人鬧蝕時間值情願入正股

好奇GME有咩基本面

納期一HIGH 連郡先HIGH 所以先推POST咁快

真係我地都係返你個post傾返廢老tsm amd

大市黎講, 幾時先會回調

用推po速度嚟計

無，同各大妖股一樣

準備100

今日爆到幾多個po

Bb
Futu
Gme
Izea
Pltr
有冇人齊晒上面咁多隻

禮拜三前不如炒到靈車上900啦

邊個打算一開市買張115 GME CALL

GME 90 WTF

我上咗三隻

買game 廠掛

GME MONSTER!!!!!!!!!!!

無break

我睇佢都係妖股
但上到黎見連登仔吹奏基本面同實體店覺得有趣

賭博成癮

搞撚到要出呢幅圖

Bngo

痴撚線盤前升3成,GME根本Monster

我諗嘅係好似連指咁，只不過成份股係啲yolo股

妹妹下就妹上床

石仔可唔可以出黎gel下tsm

顛到唔敢入

what is the meaning of 返工?

黎生? 你有冇反省下???

Pltr 6成倉 Izea 1成倉

有鋪

Cls

提提大家盤前一開頭最高價
開市入返都得

開倒車？

財自未？

shitron 點樣?

見人話Bb有利好

之前無入而家根本無空間入啦睇戲算

玩Biotech既Penny stocks仲好過GME

唔係呀大家朋友關係
你地無啲女係朋友關係既咩

連登仔 : 有鋪 = 基本面好

sens

Bb pltr 真係無賭

未 無呢到啲人咁勁

點解TD個盤前8點先開

世上總有賭徒
唔喺度賭都會喺第二度賭

有冇諗過啲鬼佬8點升入貨推上200

今晚點部署

個條粉皮MM今晚又出黎屌

真係升唔停

上星期講咗唔評論

手揸廢老股食花生

我係想知佢平哂倉未姐

GME今舖真係 stock price only 鳩up

係咪破產

買GME係鬥快轉身 冇基本面可言

我上星期頭話今年飛巴線係$BB 升幅
而家點算？

縮左入龜殼啦,可能而家佢地平緊倉都未定

Btw ass cute不動如山 一股成交都冇

冇講 但係報咗FBI SEC

佢一定開心call住數錢

平倉就再升勁D

執石仔差你小小

音樂響得好大聲

可能反手贏緊

個post突然慢左
音樂已停？

唔買住
gang gang

我唔玩了
求放過

想搵閒錢PUT GME

好事嚟 盤前多數伏

以我觀察通常premarket到開盤後一陣喺會跌
不過依家係wsb嘅新年代

個個都睇緊GME幾時free fall

唉見到人地升到咁
自己重倉TSM就想喊

一陣gme ATM option
IV唔知有無400

你個仆街

我唔會去玩呢個咁貪心既musical chair遊戲
轉身慢一陣都死

唔好貪心 執夠就走
永遠唔做最後一個走

成個list 無野買得落手

唔好同trend作對

人地喊個陣你咪笑緊

100都嚟緊

我再追po睇吓

GME 準備破百啦

買張50put有咩問題

炒完BB pltr我會入番TSM
you are not alone

會唔會一開盤就熔斷

我都想喊

Bb pltr tsm 大家都 10 %

部署其他算啦

BB PLTR都唔太關事 得GME short interest高到痴線

呢隻野咁閪九成開盤跌落去

TSM好穩陣
穩到完全唔郁

一年後返黎笑鳩班賭撚

完全唔識升

執平紙

WSB概念股

我睇你頭呀

等睇過百後人踩人

115唔通一開波就ITM

唔知一陣幾錢,買返張put做燃料

成日想回調 你都要有個原因先得架 股價高唔係原因黎喎大哥

GME好似話1/22到期左大量價內option
呢兩日卷商定唔知short caller要買大量貨
如果依家大手成交未到個要exercises option嘅量
理論上有得再升？

retail LC take profit ...
MM炸散佢

cancel 左 開市再睇咩環境

Futu上禮拜五100 減左倉

走唔走得甩真係要睇幾錢入

好驚今晚firstrade sofi又死ser

出貨日

100大關過到就500大關

420.69

唔好啊 想放BB

TSM升乜鳩呀

盤前都到啦420.69

500

已經過百,cls

4206.9

呢家合格線係咪1日50%

GME已經100
係咪要散水啦

利申無貨

cls

利伸:no position
食花生

早知唔好放爛果

一年後睇怕要上山搵佢地

104啦

GME 106

兩個鐘50%

好癲

爆個下好睇

Gme盤前都無break 係咪痴線

升幾十個%真係買唔落手
一回少少都輸入肉

得廢老股tsla 想死

未到8點已經150,好大機會

Gme上200

BB都企上18

110

屌你一開市所有CALL都ITM

有邊個今晚仲會決定SH

尋晚有人問我 我都係答佢開市5分鐘升熔

鬥set止賺/止蝕囉

cls 仲有得上

點解我睇到84
你地睇到104

有冇人係真係all in call gme

手持廢老股睇戲睇到心理不平衡

盤前有冇溶斷？

120

想退出股壇了
連郡個個1日50%

啲鬼佬仲要未起身

到底邊個有入gme

你睇果個可能15min delay

幾時盤前呀好辛苦

原來MICHEAL BURRY一早5蚊建左GME

我哋咁就無咗個財自機會

宥藍都唔夠做了

GME pre market 38 mins.
only 36m turnover
just 1/300 of friday normal hrs.

130

哦屌無野啦
delay 15mins

到底邊個冇

跌到熔斷就走唔到
大戶條網線+AI出貨快到

我

無睇多15分鐘 120

起左身,但係好多都trade唔到好似係

129

128LA WTF

GME好似睇緊鐘咁 一秒跳一蚊

1分鐘3蚊咁上

discord 無瞓過